有無巴絲想夾錢買左成棟Sky Lee Hall佢改做堆填區

桐谷直葉 $100

USAGI_TSUKINO $100

毅進星 $100

土共 $100

濕鳩 $100

本身就已係係啦

唔夠多用途

班skyers不嬲都係垃撚垃架啦